唉屌

唉

Ching 咩事

好辛苦

我已經連續幾日失眠 琴日下午剩係斷斷續續瞓咗3-4個鐘

有心事？

已經成個星期失眠 唔使返學之後一晚比一晚夜瞓
宜家想早瞓都瞓唔著

每日都係

我明...
瞓唔撚著真係好辛苦，連睇本書都冇力。

介唔介意講下

Take care
有冇胃口食啲嘢?
食下野個人會精神啲開心啲

同女朋友嘅事、同屋企人好多爭執、對理想嘅堅持冇撚用，理想始終都要幻滅。

由中學開始有情緒病，到中六同啱啱上大學好返好多。

結果今年學識食煙，情緒又每日都開始困擾。

一次過嚟ching你都幾唔好彩
飲罐啤食枝煙諗 會睇開好多
而且香港有幾多人可以堅持到理想

唔好食喇巴打
想減壓去做下運動啦

其實唔係一次過嘅，屋企人嘅事困擾咗我好耐。

幾年前父母分開，爸爸自殺未遂，喺我面前。

我而家每次見老豆老母都會好大壓力。

成日做運動，係好玩嘅好Enjoy。

Although its useless.

大學咁多野學 走去學食煙。。。
戒咗佢啦

嗰一刻可以放低所有嘢囉
但一靜返落嚟又頹過

極度架唔時食支，真係情緒崩堤先食兩支。平時一支都唔掂。

幾個月以來即係食咗半包多啲啲。

算係咁啦。

啱啊。

真係笑死人。

唔好做囉。

對唔住，唉。